張宗表示，會透過關愛，替財長補漏拾遺

張宗表示，會透過關愛，替財長補漏拾遺。

關愛基金邊個監管?

仲需要人明白咩